有無巴絲係台灣讀緊書，入黎傾下計

小弟今年year 2，圍爐取下睡暖

有得瞓好瞓啦

臺北？

係

輔大